淘寶好撚賤遲早玩完

淘寶好撚賤遲早玩完
今日在淘寶買左張4K顯卡,賣家騙我話我既主板唔支持4K顯卡要求退款,(好可能因為我係香港人而近期香港暴動所以有心玩我!)
之後我攪清楚後向淘寶投訴,淘寶投訴網頁竟然load唔倒成個Edge壞埋仲del左我好多我的最愛既網址,好彩大部份我有備份,
重試左兩次去投訴網頁都load唔倒成個Edge壞埋又係del左我好多我的最愛既網址,
淘寶咁撚賤遲早玩完!

仲用你就真係玩撚完

針對香港人姐

講乜撚野

你仲用淘寶咪仲犯賤

你仲賤啦仲用淘寶

淘寶? 什麼來的

咁攪法 去高登買張礦卡仲好啦

你唔好扮弱智去丟香港人架啦
屌你老母最好Edge 係淘寶控制啦
弱智去驗下腦先好唔好呀

屌你老母上面班人覆乜撚野
個edge 壞左開淘寶撚事咩
條撚樣用得淘寶都唔係咩好人

香港買DISPLAY卡又唔貴走去淘寶買抵死
人地支那人都要特登落黎香港買卡呢死傻仔

你玩完，佢都未玩完啦

真香.gif

用淘寶既預咗啦。你都就玩完

淘寶個價低香港30%以上

依個時世仲用淘寶買野就抵撚你死啦
上面8,9成都係假野，就算係真，買到壞嘅又冇得換，又冇得賠。
咁樣都仲要中個頭埋去

做咩鳩edge壞左屌鳩淘寶
chrome壞撚埋?

建議帖主直接返大陸住

仲有集運D貨被海關扣查,18號D貨今日都未到香港!

香港顯示卡同一牌子已經係全世界比係徧低，低過30%即係=100%假
唔好貪小便宜

唔同牌子

用70%價錢買件假野/二手貨/瑕疵品
重要比人撚
點解可以咁柒

賣家騙我話

樓主大陸人？

用乜春淘寶啊

好多網站都唔支援edge
用google chrome, firefox 或 ie11
呢些先係主流browser